多謝藍絲中立撚，當初冇你地唔得

<其實好諷刺>>>>
而家人心惶惶，你唔敢出街
之前有遠見，有sence既人就係知政府垃圾先上街，然後有班中立淺黃就企道德高地，話厘樣話嗰樣。藍絲就屌都費事。
到而家真係關你事啦，真係殺到埋黎，先知政府無能？
太遲啦，因為你地既自私。之前覺得乜都唔關你事，唔理。到自己有事，終於醒覺。但幫你地出嚟抗爭既人死既死，拉既拉，你問下自己有咩用？幫過乜野？全部都係你地一開始自私乜都唔理種下既果，然後就要全港人陪葬。多謝晒，而厘個無能政府係你地既支持下繼續做更多荒唐既事，然後要班醫護去承受，到時到你有病，怪你自己當初既無知啦！每多一個人確診，都係因為你當初冇行出黎推翻政權！你地多謝自己！

Push

自推1

自推2

自己條命先係命
有事先識驚

寫得好

寫得好，借黎貼ig ok？

攞去啦，寫照

推

借黎share

害死咁多人，死幾多次都唔夠

借

佢哋有醒覺？ who says?

醫護有乜事 呢班撚樣就係殺人兇手

所以一定要攬炒 香港人好多針唔吉到自己肉。都wfc 有工返有錢揾有雞叫有旅行走就無問題 e+有錢都無用

Share爆出去，比佢地知道自己有幾冇用

有時連口罩都買唔到一個

錢

幫推上熱門

我要更加多人share出去